不如講吓10.1點幫呀爺慶生

連登個個咁愛國冇理由唔討論㗎嘛

標題黨